{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135583072/bucheon-boutique-donkey-hotel-bucheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698829227580&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6271583&destination=%ED%8C%8C%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.7615%2C126.7761&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=66705721&searchId=31fd60e1-1bc7-4429-b37f-058ed8e5a5d5",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 부띠끄돈키호텔"
    },
    "text": "富川ブティックドンキーホテル\\n\n大韓民国 Gyeonggi Bucheon 京畿道富川市元宗路65番キル19(元宗洞)\\n\n空港から6.2kmの距離にある富川ブティックドンキーホテルの場合、ロッテモール金浦空港店から5.6km、高尺スカイドームから8.5km離れています。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ホテルのサイズは28室の客室で構成されています。 チェックアウトは13:00です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認してください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 ペットは同伴できません。 客室内と共用エリアでは無料WiFiを提供しており、施設内にはセルフ駐車が可能です。 ただし、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "富川ブティックドンキーホテルはどこにありますか？",
            "answer": "富川ブティックドンキーホテルは大韓民国 Gyeonggi Bucheon 京畿道富川市元宗路65番キル19(元宗洞)にあります。"
        },
        {
            "question": "富川ブティックドンキーホテルからロッテモール金浦空港店はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "富川ブティックドンキーホテルからロッテモール金浦空港店までは5.6kmです。"
        },
        {
            "question": "富川ブティックドンキーホテルから高尺スカイドームはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "富川ブティックドンキーホテルから高尺スカイドームまでは8.5kmです。"
        },
        {
            "question": "富川ブティックドンキーホテルでは何が無料特典として提供されていますか？",
            "answer": "富川ブティックドンキーホテルではWiFiやセルフ駐車が無料特典として提供されています。"
        },
        {
            "question": "富川ブティックドンキーホテルの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "富川ブティックドンキーホテルの客室の数は28室です。"
        },
        {
            "question": "富川ブティックドンキーホテルのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "富川ブティックドンキーホテルのチェックアウトの時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "富川ブティックドンキーホテルでペットは同伴できますか？",
            "answer": "富川ブティックドンキーホテルではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "富川ブティックドンキーホテルでは無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、富川ブティックドンキーホテルでは客室内と共用エリアで無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "富川ブティックドンキーホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、富川ブティックドンキーホテルにはセルフ駐車が可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "富川ブティックドンキーホテルでは喫煙できますか？",
            "answer": "富川ブティックドンキーホテルでは指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 500
    }
}